# Prosty analizator deklaracji funkcji w C++.

Kazda deklaracja jest podana w osobnej linii.
Analize konczy slowo "exit". 
Poprawna analiza powoduje wypisane slowa "OK" do pliku wynikowe, bledna zas --
slowa "ERR" i (ewentualnie) dokladniejszego komentarza.
